香港快運批A320Neo可能被歐洲航空安全局要求停飛

事緣上星期美國有隻A320Neo with PW engine飛飛下狂震，而家發現好似係飛飛下fan blade打爛o野，而家歐洲航空安全局要求部份A320neo with PW engine，又有做左改裝o既飛機，若果兩隻engine都係有改就全面停飛，只有一隻engine改的話就暫時無ETOPS。

有d航空新聞網站就話有大約43隻engine受到影響，但無講去左邊個客手上。

香港快運而家有四隻A320neo，四隻都係PW engine，有一隻應該已經ground o左一段時間，真係唔知UO會唔會再中一球。

因航就叻叻 揀cfm

hkexpress 有去歐洲？

A320N SoD (State of Design)係法國，即係由EASA規管，各國民航管理局都係睇FAA + EASA做人

扔晒落支那d2線城市到算啦

pw真係有排賠

少左兩三隻機又要CUT班啦

地緊果隻LCN 就換ENGINE喇

佢頭三隻A320n都唔知ground o左幾多次，換engine數都計唔到，真係陰鳩公

LC字頭果D機就算唔係NEO機都成日地
之前架LCI定LCE 先地左勁耐

暫時佢有四隻: LCL-LCO，LCP就仲o係法國，不過就交機

坐過名古屋UO57返 全程都震 仲以為咁多氣流不穩定